請問有冇巴絲打 去過維修Samsung Gear Sport

有冇巴絲打試過 上40樓朗豪坊維修 知唔知大概要幾多錢？

換Gear Sport電池